香港邊到有呢隻腸粉食

深圳十蚊份

唔想食屎

月經

深圳邊度有得食

福田口岸對面已經有

洗鬼10蚊

又問

的而且確係好食過香港果種厚粉腸粉

我覺得唔好食
好易食滯

ssp 近馬路個間老字號, 要同佢講先整

香港式屌打呢款啦

On9

有冇名

呢隻刮腸 加d肉碎 蛋就好正
香港食開個隻布拉腸 個師傅手勢差少少食到d皮厚料少既就屌老母

我覺得個醬汁先係精髓
唔知點溝出黎

土瓜灣有，不過好撚貴

好既港式布拉好味好多
之前見連登仔成日講呢隻腸粉上次返大陸專登搵左幾間黎食 極唔掂

啟業村街市
好好食，不過30蚊
去親都食

啟業邨、土瓜灣兩間個汁都唔似

街市邊度啊

睇圖都餓

我都唔識欣賞 又油

留名